無啦啦諗，鳳梨龍蝦好唔好食？

燴個澳洲紅酒汁

菠蘿汁有機會整梅龍蝦肉

台灣有鳳梨蝦球
我諗龍蝦得掛